埋離睇~~~我認我係膚淺...

識左一個女仔，同佢相處左都一段時間啦
大家一齊出街玩過好多次
溜冰，游水，打機之類好多都岩玩大家
發覺大家興趣好夾
真係好難遇到一個80%興趣都相同ge女仔，唔係only掛住行街買衫
佢樣貌係10分我諗係7分
但我唔係話佢樣唔靚，但個樣就係唔係我鐘意果個(類型)
其實出離玩嘅時候佢已經會主動有身體接觸我，我都對佢有feel，但就係次次都未有最大衝動和feel去拖實佢或者錫落去
好多人都話搵同一個有共同興趣嘅伴侶係好重要，我都知，但自己個心話比自己聽，唔係鐘意嘅類型所以未有最大feeling令自己錫落去...
好怕再咁拖落去唔比名份佢，會慢慢失去佢
唔同佢開始住都係因為想諗清楚，唔想一陣拍得短時間傷害了她
各位絲巴打有冇咩意見可以比到我

共同興趣真係緊要
係等於話題
你揀個樣靚 無計傾既
到時佢都係比人溝走

佢個樣唔係差呀，中上樣
我唔係要㨂明星級咁嘅靚女呀
係我要鐘意果隻類型，佢有60-70%似係我鐘意果個類型
如果係我鐘意果個類型，肥肥地我都會有衝動
次次同佢出街都玩到好有feel，但當佢主動同我身體接觸，我又衝唔同去拖住佢或者錫佢...
佢同我真係好夾，我同佢好開心玩到，但真係唔知點解去唔到最後一下
我個心依家都好痛苦

有冇人可以幫下我

啱FEEL就直接拖佢去酒店啦

今次認真嫁，因我玩夠啦如果妳睇返我以前果啲post...
比著我以前拖左錫左啦...
但今次我想長久和不想傷害她
所以想問清楚自己個心諗緊咩先...

推

咁你幾時先諗清楚? 定係比緊藉口自己?

其實我覺得大家都有feel係唔洗表白都會一齊到既 只係遲早既事 會唔會個女仔都好似你咁 想諗清楚先?

我就係唔知係比緊藉口自己定點...就離爆啦我
以我經驗佢好似係等緊我...我覆遲左少少msg佢又會主動搵我...我話玩咩佢又跟我玩咩...出街又會親密接觸我...
絲打比多少少意見呀

感謝妳真心比意見幫我先

睇完你打咗咁撚大段野
戒片未 未就去搵你老母啦
學咩人溝女
廢話多多

如果你幫手推post嘅我唔該曬你
但睇返你之前開嘅post就知你係一個憤世嫉俗嘅死癲佬！
我屌你老母咩

我好撚正常囉唔該
你似未戒奶學人講溝女
你老母我都唔想屌啦

知你叻啦叔叔
咁叻就比啲分析出離啦
睇你打段冇意義嘅廢話出離就知你女仔頭髮都未掂過啦
返去摸下你自己老母先啦你

你都on99,講到好似淨係你揀人，人地都可以唔揀你，到時錯過唔好後悔

同佢點式